成日話年青人上唔到車,望望你個Facebook樓盤廣告

你就會發現你身邊既同學/朋友, 岩岩畢業出黎/住緊公屋都可以留言pm問價
邊個話年青人上唔到車?